天文台係唔係最慘既一份工？8號波/黑雨就人地放假佢地番工

人地放假時佢地就番工，全年無休咁mon住個天氣

大把人8 號都要番工啦

打工仔仲撚慘，俾你天文台玩
屌

所以佢死都唔撚掛